三藩市來回香港帶laptop上機？

直航，有無問題？

冇